有冇人秒回下我-在線上

點解會係我中

Post主

期待了

開心

係咪係時候結束

但我開始鼻塞

Why

開始病？
定改其他日子

唔知

唔敢問

渣ga

睇定啲先 我鼻塞係經常

我shy

好渣

咁冇了

再見

我好shy 怕比負面形象比pybb睇

我係專一又清純又乖既男子

冇人照顧係咁架啦

去邊

消失了 再見

Pybb

唔準

如果去單剪俾人剪到咁你會點做？(圖)

佢唔要我

小朋友都唔怕

兄弟冇女屌，我甘願獻上自己個口同屎眼！

我好似見到你話捉我去玩跳樓機

我去海洋公園係咩都唔玩的

……

淫k好正

係 我好多都玩

屌屌

邊個黎?

tips

kay喎

哦

Hi

真

其實唔難

我真心 不過冇人真心對我

好耐冇見

yes

皮皮又曳喇

我先最on9

搞咩

十分鐘無限回覆

無人 88

未夠10分鐘

你唔係 係啲人衰

放棄咗？

我明

無人爭奪我

who

肥婆

做咩咁話皮皮！！！！！

仲未有幸見到

自私

我話我整完都唔會見到個對我真心嘅人

未到

係邊呀

狗姐晚上好

做咩唔訓

訓了訓了
狗姐晚安

早抖啦婷婷

裸體聊天室

你玩開?

Ok

劍哥，我今日已經請左假了
無論成唔成功都好
好多謝你

知道了

凱婷成日玩

上次見佢玩真係笑左

好想同佢講
你排骨我地妹想睇
除喇!

劍哥你好型

頂

我冇呀我冇呀

我地一齊叫佢除衫除衫

叫劍哥除

未打錯字

恰老人家

你好型

沖涼先打黎 早知唔接

其實係明哥知你沖緊涼先突登搶我電話打比你
唔好問佢佢咩居心

稞體聊天室

保護劍哥

學到野？

諗住紋身

紋咩

學到....自己唔稞對方稞

黎左了 黎左了
快紋
你咁快改第二次名 要等30日先可以再改

好可愛

皮皮叻！！！！！！！

紋腳趾 一定好痛

好急咩

TRY?

我用marker幫你畫不如
反正平時著鞋都冇人睇到

你會睇到囉

召喚摩摩
佢地恰我

我幫你畫仲可以每次唔同表情

我地恰明哥
講都冇人信

尊重！RESPECT！

正呀

有邊個ONLINE緊? 比個正評我

呃正評

都木人

everyone

已負皮

我冇

都係唔講野好D
講完人走哂

摩摩

負了

我保護你

覆

訓醒了

嬲

真好, 有假放

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有排放

黎仔傻咗？

開心?

我要番工!!!!!!!!!! 你放假!!!!!!!!!!!!!!!!

冇收工咁放假

入

狗狗支持你

我要番工!!!!!!! !!!

呀!!!!!!!!! !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係 呀... 你放假!!!!!! !!!!!!!!!!

開 心?

公平 咩?

你有人養

我宣佈
黎仔傻咗呀

我都要返

原本仲有自己養自己 而家冇啦
等拎4000

傻女
心血被過客手痕提取
失控地撒野如像六歲
莫非想淹滅到堆填區
不再被愛惜依然無拘

辛苦你了

點解你返工咁得閒

同路

唔好同人講

好撚忙呀
公召系統又食左屎呀

你個POST叫秒回嘛, 唔通我過幾個鐘先覆咩

放心 我唔會同其他人講你返工好得閒

呃咗我

秒

咁咪唔使做

好好人

小金

幫你打佢

BB

牙軟全POST第2靚女, 期待下

但勁HEA

第一呢

狗衝小金

狗姐好好

本來想射波莊你地唱K
但怕醜

好波

黎仔好好

對你地好

你答我

而家問你喎

食屎喇
又要做多一,兩層野呀

第3頁開估, 你地答左先

33層鬆化

咁屈me嘅

好耐冇唱

但係我好衰 me衰熊

你第2咋, 企埋啦

用愛感動你

HI

夜喇 收皮喇龍二哥

想知喎 LM

再秒

你心目中係邊個

想唱+1

唔會放棄架我

過哂第三頁啦

依個po個個都靚女 邊到我 我摺埋了

點解咁得閒

呀頭講左2個鐘佢個TRIP
我聽左兩個鐘歌

狗bb

繼續秒

ONLINE緊既人比個負評我先

一齊唱
利申胖虎演唱會

咁我做小夫

又幾靚喎衰鬼

ONLINE緊既人比個負評我先

想搞個即時投票

第1

姐係勁有錢

威

MOnday
雖然我唔係文職
但熟人全部放晒星期一好悶

仲洗問?

hihi

唔好咁講, 只係無咁難聽

佢地去哂玩?

有我

返工只係消磨時間

仲有冇人知牙擦仔呢個名

木人, 得小CAT 3隻

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$
有錢冇人敢出聲

仲想點
我今日請左假先得閒同你玩
平時返工都冇時間睇電話

好啦

真毒表示做得好攰

咁我做野先

唔知喎😂😂例假佢地星期一
我係公司無人同我痴線悶到抽筋

HEHE

攬下先

gay

我地sheshe

咁要加多一層 34層

咁即係做啲咩

正

而家?邊度出發先?

狗姐正
想訓係狗姐大脾

係呀

零售

夠肥

但唔係好free咩

free得過你?

靚抽

事實我係好free

我都free架

靚金

而加牙軟話你最POST最靚女呀
你有無駁

BB話無

佢都冇見過我

就見了

準備好大叫未

無見過都係最靚的

靚靚

大叫BB

幻想總是美好的

咁SORRY啦牙軟
你由全POST第2靚女
跌到落第3

牙狗都只可以係第2

柒頭皮呀係

都係

不過無人吹水企係到真係

全post我最柒你識唔識架你

全POST最靚女係我呀
黎子 呀

我一個背影KO哂你地啦

哇哈哈 哇哈哈哈哈

有野做時間先快過

有我地

我出100

再攬攬

咁你要執個橙先

非基

男女通殺

咁濫
咁你1定0

Hahahahahahahahahaaaaaaaaa
我到美孚
趕得切

有人

同我爭

冇人

有人呀！！！！

我宣佈全post最柒係廢狗

可0 可1

咁我做1你做0

仲早咗到葵芳

好核突

試過比GAY佬SO妖未?

未 因為我未搞佢

邊個！！！

你都無9

冇咁好條件

你鐘意啦 交換都得

喂 係咪鳩鳩鳩啊

巴打真GAY?

有假架嘛

咁又唔得

有咩可以幫你

車 你都唔識接既

乜撚野鳩鳩鳩呀？

超 我食嘢88

有人屌"high"丫！

人地屌西關你撚事呀？

一個有鳩，一個無鳩呀！

緊係唔係

屌西當然要一個有鳩，一個冇鳩嫁啦!!!

調hi梗係一個有一個冇架喇

嘩嚇死, 咁介紹番 狗姐全POST第2靚女

2個都有唔得架？

屌你真係唔撚識架喎

無鳩的叫得好大聲丫。

我頭先宣佈咗我係全post最柒

都係你明我

抵喇

牙秋

今日食乜

sor 呢方面比較喪

最柒既我唔怕認

岩岩食魚蛋河
依家開工

屌你講還講

係小妹

食飯先嚟開會
好眼訓呀
利申
十二到二

食屎喇你

呀!!!!!!!!雲妹!!!!!!!!!!!!!!!

驚左一野

今晚更衣室等

狗狗

高層

低層墊屍底

明總

小妹真係好細膽嫁

幫小妹含就唔報串

又大陸式講野

保護皮皮

留名

唉

藍色

而家好驚mk仔

要惡啲先得

話說，上次已經好想講
比我講一講
劍哥叫浮雲嗰時
前面嗰時女仔應該聽到

教我

成條街都聽到啦

周圍恰人

大膽
從來只有人地含我
而且只可以揀吞 或者唔吞

你名人黎

報串

下次唔出了

我都係
一生人出過幾次mk，幾次都驚
講左驚mk仔你地又唔信

Mk

唔好驚我

咩反應???

留電話了嗎?

雲妹

你最恐怖，我唔敢出黎了

留了 成日叫我上佢屋企 可能想打劫我

小妹最靚

why

三個女仔另轉面望住浮雲笑
我覺得浮雲哥好有機

班女怕羞

其實我睇唔到
想搵返三位絲打

Jed

我個角度睇到
係三個後生絲打

你出post 佢地有mon

出ed

正了

佢地唔入

邊似你咁得閒成日上連登望啊

真 大把仔溝佢地

好多地方都有啦
你去曬相舖睇下

我食飽飽

唔知, 寶寶買既

嘩屌, 靚到入指甲
有無圖??

你想睇？

J狗姐手指甲

秋b幾時變成咁

洋腸

好可愛！！！！！！

食飽 你食未

真
高大有型又靚仔

快！圖！

係咪得我一個嚇親

寶寶

未

稞聊

盲了我

應該係

j ed

屙俾你 等等

正唔正

想

想摸？

我收埋先

真係好可愛

傻西

西瓜

瓜子

子民

民主

D女比雲清媾哂

你肯定？

佢咁型

高大威猛

真
睇佢講野都知

好靚女

WHAT?

唔知
未出過

你約佢單獨出

係，
mk浮雲成日打我

佢壞過凱婷
連續食20支煙

不了 怕醜

次次D人見完我都話失望

又學到野

你同我吞！吞撚晒佢！

OK

我都係
利申:毒撚樣

吞咩？

約女要大膽啲

我都係

雲妹成日扮男人
但係幾靚女嘅

我覺得雲妹滿分有前有後又高又大波！！！！！

仔黎
我深信

其實我先係仔

想溝

Come on

真
可惜佢靚到，被太多mk仔睇中
我驚

雲妹多仔

我好驚mk仔啊而家

冇事冇事

想唱k

驚驚

ok仲好

真 棍撞棍

格劍

太多女仔我覺得有希望之後出池
(笑)

我都無講個撚字!

我冇扮女人

一唔一齊

join

喵喵醬同大家講午安(ฅ´ω`ฅ)

冇劍

心很累

咁渣嫁

巴打你真基 你唔係扮

我借俾你！

為何

thx

咩事?
同哥哥講啊

有個女仔 平安夜同我出街
但係佢話佢聖誕節果日先同而家個男朋友一齊
(黑人問號)

你地會點同一D追唔到你地既男仔相處 而你地有男朋友
A. 冇事 繼續做朋友
B. 絕交
C. 分手

估你無先挑你機

我簡A
凡事冇為去到咁絕，一開始feel到佢對你有野，就表明自己有男朋友囉
除非佢咁都唔放棄，就一家簡B了
絕對冇可能簡C囉

平安夜咁平安

D. 訓醒就知發夢 （都冇人追）

btw 有女

雖然同無既無分別

但唔會影響到轉機

我有

好威有女

佢有男朋友呢句我打爆沙煲佢先講
唔係佢都好似唔想認咁
我知佢有男朋友既一定保持距離(笑)

幾個月黎幾乎個個周末都出去
行街睇戲食飯
真心唔知係我太傻豬定佢有心感覺唔到

笑我

又派膠

眼神有冇愛

認真答

有女

可能真係當我係好朋友喇
都叫有兩句既

再認真答

佢? 一開頭有掛

秋仔

算啦
呢個世界仲有咁多女
有男朋友未必要周圍講，但最少要同其他男仔保持返一定距離

勁了
佢男朋友呢？

哈哈哈哈哈

邊有 我真心羨慕

講啲咩多

我算表左一半
近排近佢生日 我約左班大家都識既同佢食飯
大家都冇乜野囉叫做
我就盡可能避開身體接觸

咁應該唔關條女事
係你ff太多

食糖水會埃落我度 仲話我好埃
可能我太耐冇做野掛

都唔知邊度走呢位師兄出黎
聖誕節之後都冇見面喇

咁主動

好串

係囉 並排行都唔想HI佢手果D啊

好地地平排行做咩會hi到人地隻手

佢尋日腥句野黎 話見到某D野會諗起我
JM9

靚女

收兵味濃

我係

佢係咪心底裡鍾意你

真 所以我平時都係HEA覆
乜EMOJI都冇

你今日未派軍糧俾我呀！！！！！

圖

再FF下

你今日未服務娘娘！！！

靚雲.jpg

有同無一樣都羨慕

餓死你呀

屌我同其他男仔FD並排行都會HI到架喎

我退伍

以後唔搭地鐵

我想食女

粗魯D都要講句
入佢老味啊 而家唔要女啊
以上既都係以前既事

拖落去

基

呢啲女仔好危險

考古學家？

下次

醒喇，壞腦

吓

驚未

上晒腦

呢啲女仔溝到大把仔 皮皮學野

下次同我出

我又要學
我要用呢招溝女！！！！

溝小妹？

冇野講咪搵D野講

你要小心啲

你多仔

我？

OK 唔出正衰仔

呢度揀一個都好過入伍

小妹有好多男朋友

我同佢冇見啊
仲霸住人地條女咩

Lm

你都唔黎

我又做兵

年輕男女嘅愛情好難觸摸啊

養唔起

做定唔做 唔好彈出彈入

ff就死了

餐餐營多

係咪嫌棄我

唔難 只係唔到我摸

好好但冇女

唔小心係一會事啦

冇啊 9up下
理9佢腥咩出黎

呢D都唔想有

小妹

啲仔比你地溝曬啦

你女神嚟 我溝唔到

跟佢學野

我比你做實驗

有秋b

冇人溝到小妹

下次我挨落你度

等我黎!!!

有 馬馬

又係喎
唔記得你收開兵

溝到了

無謂辛苦人地

就簡狗姐

咁易溝

入伍未

好食

識揀

留意返 我男人嚟

想揀？

唉屌傻B左
點會係呢度講出黎
我出既話實比你地抽水抽死

法唔法國留住另一半唔係靠對佢好 而忯靠自己條件好

溝佢

個個都想

唔會
邊個抽你水我打邊個！

呢到大把人傻過你

有冇特別優惠先

皮皮

可以請我食飯

慘了 我要削咗先

先開口就輸了

未啱小妹囉

想抽

狗姐已經好好

唔啦 我冇條件

卡哇依呢
但講大陸字

你咁濫

你地圍內女女笑下就算架喇
我比人抽水既話會嬲豬

有囉 成日話冇

連登點DEL? 我SD左出去先見到你依句

個個都想揀狗姐

快啲溝我

呢個口講會冇咁大陸

唉 慘

咁易嬲豬

你死啦

真係冇

咁打咗先

好好喎

又打貓貓

我俾皮皮揀咗了

成班仔仔抽你水

又氹我

唔做兵了？

冇氹 講真

娘娘唔愛我

開心了

佢轉做娘娘
而家我係將軍

尤其我個樣同上面D傻野完全唔MATCH

我愛狗姐

圖呢？

搶我隻兵

即係你好型

恰到mk

明明馬馬已經唔講

留返畀我講

好型

真心先算

me靚仔

小妹想溝你

支持

已經接受左狗姐
me係專一暖男黎

我都接受左狗姐喎

狗姐一腳踏我地兩個

我踏晒你地咁多個
我個個都愛

花心

佢有條件花心

以後呢度改名做狗姐御花園

好眼訓

食女又食仔

膠膠

係我膊頭度恰一振啊

冇我份

花心過萬人 獨對著你專心

咁古代

比你做本宮嘅宮女

我借大脾俾你訓

主動出擊皮皮

狗姐

就憑你?

哇

支持！！！！

咁衰

冇嘢吹

呢D野梗係男既講
俾個機會我照顧你

秋b你要照顧皮皮

狗宮遊樂園?

咩事?

我驚mk仔

正啊

好ya
劍哥加油

um..................

佢暖男

俾心機！

即刻劈炮啦 屌奶

即刻就比人彈鐘喇
仲話我MK添(笑)

我有心理陰影了
你咁大隻咁靚仔

唔會啦
皮皮好乖架

屌奶

未見過大隻仔

FF少陣

佢係乖啊
乖到唔俾機會我

對住你先乖

你要爭取

我走了

不了 講到咁白仲爭取係騷擾

完全追唔切進度 做一做野車尾燈都唔見

救命

真誠

廢青

我咁柒，你比我靜靜地做毒撚啦

佢個身體唔暖就大獲喇

報警啊人地

吸血鬼通常靚仔

then I leave sin
me 7er than u

我笑點低

都冇

所以我暖

你好正

返工狗

加一呀 汪

#775 我既

傻皮

屌 中資個人工好好多
宜家D IB同PB好難做
都係見左先

夠膽就搶走1001啦

柒頭有幾正

加油

到950叫我

汪

起身啦

又笑我

PTGFHJ2Q!

男嚟

未放工咩

我指人工可以高到
PTGFHJ2Q AH

收咁貴架咩

ME收6

唔知呀

好快姐
仲有4分鐘

你試下咪知

你數學好好

LM等包膠

自膠

#800 我既

狗姐你做生意?

好勁

有排都未到950

大茶飯

有資格做先得架大佬

OK, 到左CALL我

好好禮貌

聽聞佢單身
倒追佢?

不了
我要溝女

佢痴咗線呀

又爭

做到short咗原諒佢

可以稞聊

我啊簡我啊

我要食熊掌

走先

有毒架

歪

想走?
我爆哂你D野出黎!

要整嘢呀

隨便

比分鐘你

你柯屎用手抆屎

我返嚟啦

記唔記得我用邊隻手抆！！

你見過

突破盲腸

是

收工

番工

諗緊食咩好

Ot?

Ptbf?

食緊韓國炒牛肉飯

同我食食乜都得

Where!??

幾時？

旺角

sure

今日到我唔洗番

仲未收工啊

搵日

擇日

而家

Where

我屋企
食餃子

帶埋啊嫂

地址 而家過嚟

屯門青松觀路15號

港島

d 新玩具又有瑕疵
又有藉口懶了

餃子 我一般
今日食左電車總站果到既雲吞墨丸

自家製架

公仔到左 正

到咗 唔見你

已經食哂

咩公仔

食甜水

望清楚係咩嚟未

今晚

未 冇帶眼出街

如無意外係醫院

上網夾既

劍哥想我入院

我都夾過 夾唔到

過海不了 禮拜四就得

唔好夾 會窮死

青山啊

歪 唔係星期六咩

我知呀

禮拜五放假 禮拜四可以去玩

唱k?

睇你地

唱囉

唔做搞手 呵呵

搵人搞

你搞

我搞冇人去

玩玩下突然間有啲肚餓
望一望個鐘 11點
仲食唔食野好

食
唔可以餓！！！！

仲以為而家應該9點咁上下

你玩啲咩咁入神

新玩具

咩嚟

做咩事？

我係度食pocky

今日分咗手

狗姐御花園

我食緊鳥冬

分手要狠比相戀勇敢

你講定佢講

食埋佢

我做兵

你唔係要踏曬我地咩？

我流曬口水了

冇資格

要溝雲妹了

我太柒，配唔起雲妹

pocky係全世界最好食嘅餅餅

靜左
呵呵呵

pybb 係全世界最吸引既女女

笑左

好sweet

Me too

你好

小金！！！！！

勁

咩樹喊

各位

就算做mk，你地都要做個好mk啊知道嗎？

真毒

唔好食煙

女神不要我了

叫左你唔好食煙嫁啦
你又唔聽

冇食

俾娘娘恰

你夾

我得個頭mk

我都想深色架

我都不是睇樣

金毛獅王

淺色好睇

笑

我係
唔要mk

對所以冇人要

邊好睇

我要了

我鍾意

你有咩女係唔鍾意

狗姐sheshe